<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[YYJ's journey]]></title>
  <link href="http://yearnedme.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://yearnedme.com/"/>
  <updated>2014-12-11T00:08:52+08:00</updated>
  <id>http://yearnedme.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[YYJ]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.10]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/10/s/"/>
    <updated>2014-12-10T23:40:09+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/10/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>匆匆那年
我那年喜欢的人变成了我的好朋友 一起好似没有那段记忆一样的友好相处
或许我们本该就是做最好朋友 只是认识时选错的路 但也好现在走上正轨</p>

<p>没有再拥有校园恋情的可能啦无所谓多看点剧弥补好了哈哈哈哈哈哈</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.9]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/09/s/"/>
    <updated>2014-12-09T21:26:22+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/09/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>嗯&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..整堂考试我都在纠结两个事
一立方米等于多少立方厘米？现在不能去上厕所！
考完发现我别人计算题答案都是四百多 而我是三万多 老师可能真会要吐血了
发现我大多数时候的智商还是匹配不上正常人水平的</p>

<p>下午终于躲在被子里把世爱完结了 虽然我看这部剧平均一集要哭那么几次
但是结局的时候！！！！全程直接哭嚎着！！！
其实最打动我的地方不是男女主角 而是女主那个傲娇不善表达但爱意却最深的爸爸和默默承受一切坚强的妈妈
女主在生命的最后时刻是想和男主一起去乌鲁鲁看天空甚至临终时也是叫的男主名字 对父母只字未提 无可厚非剧情本就刻画的是年少的爱情 但仔细想想其实我们也是这样</p>

<p>小时候你问我：你喜欢的人是谁 你最想和谁一起去旅游
我的答案是爸爸妈妈爷爷奶奶这些离我最近的亲人
我还记得那个稚嫩的声音说 我喜欢爸爸也喜欢妈妈 我想永远和爸爸妈妈在一起。
可是现在你问我：你喜欢的人是谁 你最想和谁一起去旅游
我想我不会答爸爸妈妈甚至我都不会往亲情这方面想 我只会从我身边的朋友我喜欢的偶像中搜寻答案。
大多数人应该都是这样的答案了吧</p>

<p>至亲的人做了我们人生舞台的幕后 因为他们付出的多爱的深所以被当作理所当然所以被我们忽略放在了最后面
其实很残忍不是吗 爱情友情不一定能做到的</p>

<p>我至今唯一不会患得患失的感情就是来自父母的爱
我至今最自信的敢拍着胸脯说的也是我的爸爸妈妈很爱我</p>

<p>可是我也有我的人生要活也有不能带着他们去的地方
唯一能做的只有如他们所愿平安幸福的生活 这也算是一种信仰吧 多打点电话多分享一点现在的生活 电话里所听到的来自父母的安慰比喝很多碗心灵鸡汤都有用
这也是为什么我一和爸妈打电话他们话说的深一点我就想哭的原因</p>

<p>其实我爸妈也挺傲娇的 读大学后从不肯主动给我打电话 都是等着我打电话回去（据说还暗地里比谁接的电话多呢 毫无疑问妈妈胜利了。
要是我有一段时间没打电话回去他们就会各自发信息过来
爸爸的信息就两个字：宝贝 看见这两个字我就知道我该打电话了（很幸福地说我爸爸从小到大都叫我宝贝
妈妈则会直白的问在干嘛呢 为什么不给我打电话
最近又到了两眼发直头脑空白的时候 不想与人交流也没啥想说的 自然也就冷落了爸妈 在两个清晨接到过爸爸的电话 都没啥想说的就匆匆挂了。
想到起先和爸爸打电话大聊特聊之后爸爸说 以后打电话我要少说点话 我问他为什么 他说每次你一提出什么就全程变成我在说了堵住了你的话 觉得你有很多想说但是说不出来 下次我不会再这样了。
像做错事的小孩子一样 其实啊 他是不知道 脆弱的我在听到他说的话以后就去憋哭去了 其实呢 我也不知道为什么 每次听他说着说着就想哭了 明明又没有说很重很伤心的话。
电影里很多人每次听英雄说话都会听的热泪盈眶 我想可能我也是类似的感情吧。
还是好好的做一个弱弱的宝贝就好 在我的英雄和女神面前。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.8]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/08/s/"/>
    <updated>2014-12-08T21:19:55+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/08/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>明天考试 今天在教室发挥我大文科生的功力 不过也确实很久没用脑子了
晚上依旧睡不好觉 所以额头和下巴的痘痘也没有要一点要收工的意思</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.7]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/07/s/"/>
    <updated>2014-12-07T21:16:24+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/07/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>已经宅到世界只剩床铺这点大</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.6]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/06/s/"/>
    <updated>2014-12-06T15:37:09+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/06/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>过的都已经分不清周末了</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.5]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/05/s/"/>
    <updated>2014-12-05T23:14:03+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/05/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>看剧的直接后果就是我完全不搞学习了
除了看累了才会拿着复习资料看看好备战即将要考的四门专业考试和论文上面
然后 我意识到&hellip;&hellip;&hellip;..六！级！要！完！蛋！了！啊！</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.3]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/05/s/"/>
    <updated>2014-12-05T23:02:06+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/05/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>又给橙橙带了节课 和孙宝同桌回到高中好嗨心</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.4]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/04/s/"/>
    <updated>2014-12-04T23:04:53+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/04/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>迷失在日剧
女主白血病的老梗男主还不帅都分分钟戳我泪点 一集哭三次的节奏啊！
动漫野崎君 编剧脑洞实在是太大 一集笑N次&hellip;&hellip;..
于是我就在这种分裂中求生存&hellip;&hellip;&hellip;.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.2]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/02/s/"/>
    <updated>2014-12-02T19:47:37+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/02/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天天气很好呢 把被子抱出去晒了 想和被子一起挂在晾衣杆上懒懒的晒太阳啊
下午去给小伙伴代课 重温了一把和孙宝传字条的滋味。
记得第一次见她是在高一 我永远是班上那个踩着点到校的人
一个和往常一样的午后 我急匆匆的赶在去学校的路上 到达步行街口时距离打铃只有八分钟了
就在这时从另一条路上出来了一个和我一样心情的女生
于是我们就这样搭上话了 在那个Y型路口
“嘿,你也要迟到了吗？”
“啊，是的。打不到车，还有几分钟？”
…………………………………………
于是往后我们经常在距离迟到还有十分钟的时候在路口碰面相约一起赶去学校
高二文理分班 我们分在了一个班 我们还有几个女生组成了一个小团体 但那时我们的关系并不是最好的那对
高三 我们成了同桌 成了形影不离的好朋友 一起吃饭一起上厕所一起回家一起上学 她笑我上课打瞌睡的样子我笑她玩指甲玩了两个课
然后高考 相邻的两间教室 一样的座位号 最后一样的分数 到了一样的学校
她和我的发小成了室友 有时候就是这种莫名的缘分。
我喜欢听她说她爱的郁可唯喜欢跟她上课传字条讨论哪家的奶茶好喝新出的蛋糕品种哪个味道更好（今天她说我是这个世界上唯一能快速看懂她的字的人
喜欢她的亲切喜欢被她照顾 还有很多我需要学习的地方
我给她的标签是 挚友。我天生爱做梦她生来踏实稳重  其实我们的搭配也是刚刚好。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Dec.1]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/12/01/s/"/>
    <updated>2014-12-01T16:56:27+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/12/01/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>昨晚蒙在被子里看了one day 反正现在晚上天天睡不着也只有看电影了
觉得还是蛮虐 以朋友的名义爱着好不容易在一起女主却死了
应该也只有我大半夜看这些还哭的稀里哗啦的吧&hellip;
尤其是每次哭的时候鼻涕比眼泪还多&hellip;
那画面 真是&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.30]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/30/Nov.30/"/>
    <updated>2014-11-30T00:00:00+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/30/Nov.30</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天换了冬天的棉絮 由于存放时间太久又没有给它晒晒太阳 有了好大气味 我就一个人默默的拿着吹风机坐在那里吹了一个小时才吹散了些味道
所以以后出太阳不能再偷懒不晒被子了
不过话说好喜欢洗衣液的味道 尤其是妈妈洗出来的衣服晒干后的气味在我心里可以和下雨天泥土的气息媲美了 这些味道真的都比香水好闻很多倍诶
可是为什么我洗出来的衣服就没有这种味道&hellip;.这是一个值得探究的问题</p>

<p>和室友聊天（好喜欢和天蝎座的这个室友聊天 因为觉得我们很相似）
发现大家都已经到了恋爱先看物质条件的阶段 可是这样真的好吗
难道只有我还在做那些可以抛开世俗只要真心相爱就会幸福的美梦吗
不过想想我好像真的是蛮不切实际的 从小到大对很多事都这样
喜欢把东西强制的加入过量的想象 然后热情高涨积极性十足
不过一般好像都被现实刺破了 然后又变换着找寻另外的途径 加入想象 然后无限循环 只要不盲目 我应该还是有救的。。。。。。。。。。。。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.29]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/29/s/"/>
    <updated>2014-11-29T11:55:01+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/29/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>迷上日本纯爱剧 可能是没恋爱又向往所以去电视剧里面弥补这些美好剧情了吧
看了和summer的500天 喜欢女主的穿衣风格 清新美的别具一格
发现自己和女主的爱情观还是有点雷同的 我会像她那样想但是却不会像她那样做 觉得暧昧太不对不起别人了可是的确也不能否定两人在一段感情中那样的定位最让人感到舒适
不喜欢自己欠别人什么 和不熟的人总是把界限划的很清也把身边的人分类分的很清楚 从物质到感情甚至连交流的语气都会分的很清楚
在想这样是不是过分保守了些 我朋友很少 给人一种疏离感大概也是这些原因导致的 还加上不善表达 只会用笑来掩饰自己言语表达不出的尴尬
对于男主呢 我不太喜欢 为了一个女人迷失自己丢弃自己 在我看来是超级幼稚的行为
心里就觉得作为一个男人不能这样脆弱的 被儿女情长所牵绊简直是人生一大悲哀
后来想想我也是偏见太大 他们也是人 这些只能说明他们重感情 他们不是石头做的
如果他们不这样 在经历这些后仍然理智平淡的生活这样也未必就十全十美
现在 我为我自己会有这种偏见而难过&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..
作为一名女性 我居然还没意识到男女平等！还觉得只准女人为爱情要死要活不准男人为爱情伤半点神！天呐感觉我这个女子学院白读了&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.28]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/28/s/"/>
    <updated>2014-11-28T11:09:29+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/28/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>再也不用上李X的课了 终于告别了他 希望他以后能受到更多挫折好让他认清不是每个人都要臣服于他也不是唯一的宇宙中心 在这个全是女生全是弱者的校园里。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.27]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/27/s/"/>
    <updated>2014-11-27T11:01:19+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/27/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>大伙儿一起分享一包辣条的感觉怎么这么棒！！！简直要当选年度最幸福的事情！！！
希望毕业以后还能这样坐在一块儿肆无忌惮的谈天说地聊八卦分享一包辣条</p>

<p>琴技老是没有提升怎么办 也不知道下一步怎么学 苦恼</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Npv.26]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/26/s/"/>
    <updated>2014-11-26T10:56:44+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/26/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>作为一名蹩脚的生活化妆师 我用心的把下眼睑涂上比大地色还深一个色号的眼影。
很久没有睡过一个一觉到天亮的觉了 痛苦 我以前都不是这样的啊
而且每天十一点也睡不着了 十二点能睡着就算一个好事
黑眼圈也要比眼睛大了 一派萎靡的形象真是嫌弃自己</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.25]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/25/s/"/>
    <updated>2014-11-25T10:40:06+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/25/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>轻松的周二
上街看好了送给奕子姐姐的新婚礼物 一个木制的音乐盒 上面是一对新婚夫妻和一个写有happy wedding的蛋糕 很精致 希望她会喜欢更希望她能幸福
然后和室友一起看了星际穿越 觉得没有少年派的画面美但也不错 尤其有一个镜头让我哭的停不下来现在想想都有点鼻酸
库珀坐在那里看地球传来的视频 看着儿子从一个拿了第二名的青少年到初为人父再到失去妻子的中年男子
该有多难受啊那滋味 所以无论怎样都不要离开家人</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.24]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/24/s/"/>
    <updated>2014-11-24T10:36:13+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/24/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>考试不划重点的老师不是好老师哼！</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.23]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/23/s/"/>
    <updated>2014-11-23T22:18:14+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/23/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>大脑处于发育不健全状态的一天
一早上就浪费在往返寝室拿各种卡的途中 忘记饭卡跑回去出来后又发现忘记带借书卡
不过幸好雨是在我回去的路上下的 不然我可能还得跑回去拿次伞
混乱 不过明天就能恢复啦做一只学霸</p>

<p>一个生活作风不太正的姐姐元旦要二婚了爸妈全家人都很反对我和她接触 我自然也和她接触的少可是她诚挚的邀请我当她伴娘了
当时没多想就答应了 毕竟是一桩喜事 现在爸妈要我婉拒她 我也不知道怎么办
抛开其他不说 其实我还是蛮欣赏她追求幸福的勇气的 不被别人眼光所束缚依旧敢爱敢恨 有这点其实也够了
唔 再说吧 其实元旦我不太想回家 回家了自己的计划就会被打乱 唉</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.22]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/22/s/"/>
    <updated>2014-11-22T22:15:15+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/22/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>good rest</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.21]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/11/21/s/"/>
    <updated>2014-11-21T14:21:36+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/11/21/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>今天发生了一件不太好的事情
又和那个老师发生了争执 我没做作业 他在班上又在乱发脾气弄的大家都不开心 我就说希望他能先上课不能因为我们没做作业就影响全班同学的进度 于是他说我不讲道理他也要不讲道理 不上课了也把辅导员请来了</p>

<p>无语也无奈 我一点也不怕他不知道为什么 可能是我打心眼里就没把他当老师看 我从小还是挺怕老师的因为觉得老师都很神圣 把他们当神仙一样的敬畏
可是对这个老师我真的没有半点敬畏之心 也许我也是不对 偏见太多可是我就是受不了他这样那样 把自己捧的那样高高在上也仗着全班都是女生不敢反抗他就这样为所欲为 在我看来真是有够猥琐的 他身上流露的气质还有说的语言通通都是让我讨厌的 我也是第一次对一个人有这样的感觉</p>

<p>他当时生气了说要找辅导员 要找系主任 我一点也不怕我甚至都觉得找找她们把事情闹大 最坏的结果不也就是我读不了书么 life needs change 我会想这是不是一个很好的机遇let me get some change 但是结果却没有 就这点还是让我有点小失望的 当然在最开始的时候我是没想这么多的 只是想到什么就说什么 让他没面子了就点爆了他</p>

<p>辅导员来了 没批评我甚至看的出她也理解我 知道这老师脾气 她只是一再强调“地球是圆的 你要想在这里生存的很好你也必须把自己磨圆”这是真理可是在我看来太没人味了。
再后来那老师找我单独谈话 （我最满意的人生技能就是对于我不想听的东西我可以迅速发呆让那些话左耳进右耳出 事后我回忆不出他到底说了什么 只知道他说了句 在你心中我好像是很不值得交往的人 我没理他
不过我确实觉得是这样 也不知道为什么当我近距离看着他我只觉得他的脸好像猪头 好脏好油腻哦
后来他说他不接受道歉 正巧我也没想道歉 于是我就说了句谢谢老师 对于他进教室后那种胜利的奸笑我还是很恶心 幸好这学期只剩两节课了 暗喜了好一会儿</p>

<p>现在每个人都在想尽办法莫名我的棱角 我自己也很犹豫到底要怎样选
爸爸问我旅行心得 我说就想好好读书多学点知识 他却否定了我 他希望我能实际一点现实一点 书本的知识没多大用 现在急需的是社会经验 学习如何融入社会
可是我并不这样觉得 天天带面具生活 没点人味那就叫成功吗
不过现在看来那的确是成功的第一步 把自己变圆才能更好的生存</p>

<p>其实我现在想学的只是怎样能更好的表达自己的情感
过去我太内向 羞于表达自己 遇到自己喜欢的东西喜欢的人都不知道怎么表达才好 所以往往只是心里默默的喜欢 现在我希望我能自己对他们大声说出来 能表达出我的真情实感。能提供我自已一点温热来温暖别人 哪怕只有一点点。</p>

<p>最后我现在还是在无尽的矛盾中
为什么我要这样矛盾 想想不过也只是因为太贪心 想淡泊为人又想活的精彩</p>

<p>不开心的一天 但是也有温暖的点
当我站在讲台前受训的时候一小只身影闪到我耳旁给我说了句我挺你 不断使眼色给我还有第一时间空间的留言 还有怕老师动手打我立马录音录像的小伙伴 有你们真好</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
