<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: summary | YYJ's journey]]></title>
  <link href="http://yearnedme.com/blog/categories/summary/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://yearnedme.com/"/>
  <updated>2014-12-01T17:03:43+08:00</updated>
  <id>http://yearnedme.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[YYJ]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[二十岁时]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2014/07/10/at-the-age-of-20/"/>
    <updated>2014-07-10T10:34:39+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2014/07/10/at-the-age-of-20</id>
    <content type="html"><![CDATA[<ul>
<li>Thanks for LRC giving me the chance that I can write all I want to say.</li>
<li>之所以会选择这个yearnedme这个域名，莫过于最爱yearn这个单词。
我曾把我的名字大写字母YYJ自己翻译为YANG yearns journey。</li>
<li><p>趁着我还能对一切事物保持原有最丰富的想象力和好奇心。我渴望去接触一切，因为此时的我就像一块缺水的海绵，疯狂的渴望汲取水分来充实自己。因为懂得贫瘠的滋味不好受。</p></li>
<li><p>而yearn这个词包含了很多我都爱的中文意思，中文的魅力实在太大。渴望、切盼、向往、想念、恋慕 那些情感无一不让我为之倾倒。而过去式带了一点已惘然的遗憾但又多了一份知足的感动。</p></li>
</ul>


<hr />

<p>  <strong>关于这二十年</strong></p>

<ul>
<li><p>一句话来说就是被美好的一切的裹的严严实实 so lucky^^。
生活在一个普通而温暖的家庭，有着世界最好最伟大的父母，真诚又可爱的小伙伴。</p></li>
<li><p>没有经历过大的挫折(主要是让自己生活的太安逸)， 没生过大病也从未发生过任何不好的事，爱的家人朋友也都一直好好的陪伴在身边。一切顺利平和的发展着。</p></li>
<li><p>感谢 知足 幸福</p></li>
<li><p>而关于我自身的一切<br/>
我也一直在想自己是否把"中庸"的思想贯彻的太好？
当然这里的中庸只是我自己最肤浅的理解。</p></li>
<li><p>[从外在来看]  <br/>
长相身材中等，属于一名合格的路人甲。家庭条件不好也不坏，吃的饱睡    的暖也足够了。然后就是大部分人十八岁以前唯一被衡量的标准——学习     成绩。像一只鱼，一直舒适安逸的游荡了学海的中游。偶尔运气好，就有    到了上游的尾巴边凑凑。</p></li>
<li><p>[从内在来看]     <br/>
从小到大从未有过可以在前面加上"非常"这个量词的情绪。更不用说对什    么事物有特别的情感的。我的口头禅大抵都是"还行"&ldquo;一般般"。所以现     在人生最大的遗憾是【我连个最喜欢或者最讨厌的事物都没有】。也是由    它引发了我很多问题o(︶︿︶)o 。</p></li>
<li><p>&ldquo;没主见"是我想绝杀的头号敌人。因为对什么都没有特别的感觉 所以觉得什么都还好。每件事物既然存在了就有它自己存在的方式，也不是我喜欢或者不喜欢能简单衡量的。反正都是路，走哪条都可以。然后把选择权什么的全交给周围的人让他们来解决。总是想着，既然我对这个没有特别的情感。周围的人可以用他们这么多年来累积的经验来帮我选择反正也不会差到哪里去，这样挺好的。可是啊，我一溜烟功夫就长大了。离开了从小到大陪伴在周围的人，没人帮我做决定了。it&rsquo;s up to you &hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..汗颜- -川于是我现在开始了漫长的三思而行纠结综合症之路。</p></li>
<li><p>&ldquo;没特长"。说白了就是没有专一过一样东西。认为这个不错就去玩玩，玩几下就不再碰了。三天打鱼两天晒网真是病，得治。每次填表格的时候要填特长爱好，真不知何从下手，很囧的诶。我从小到大最常做的事差不多就是发呆做梦了，不知这算不算爱好哈哈。</p></li>
<li><p>&ldquo;不会争取 不会争抢"。也就是没有上进心，不会争取什么又谈什么发狠劲上进。但该做的我还是会做，温温和和的去做，所以什么也都顶多只能算个合格。又觉得一切都顺其自然就好，该是我的就是我的，不是我的就不是我的。有它也好 没有它也不会就不好。总之一切都会过去 it&rsquo;s no big deal。</p></li>
</ul>


<hr />

<ul>
<li><p>这样子的人生是否不算精彩，幸好我才二十岁。 但也庆幸我有过这样二十年无忧无虑开开心心的生活。象牙塔不错，我享受够了，足矣。没想过要继续呆下去，我愿走出温室。 无论外面啥样 我都只想自己去看一看在那种棵树待到结果时自己亲口尝一尝。</p></li>
<li><p>本来是想好好写一篇总结过去瞻仰未来的博客。结果总结过去这一段活生生被写成了自我剖析。自己也倒是挺清楚自己的缺点所在的。也罢，只愿能在以后的日子里一点点改正，多点自信。</p></li>
<li><p>未来就不憧憬了，反正现在走的就是未来。只想做一个能永远保持原味的人。我喜欢生活 也不想失去任何一个能好好和它相处的机会。尽管我还没有找到自己所爱的，但是不急，总会有的。</p></li>
<li><p>更何况我还是才20芳龄的元气少女哈哈哈哈哈哈哈哈嚯嚯ヾ(＠^∇^＠)ノ</p></li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
