<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: diary | YYJ's journey]]></title>
  <link href="http://yearnedme.com/blog/categories/diary/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://yearnedme.com/"/>
  <updated>2016-05-14T21:35:56+08:00</updated>
  <id>http://yearnedme.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[YYJ]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[小记]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2016/05/14/s/"/>
    <updated>2016-05-14T21:26:58+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2016/05/14/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>1223
今天收到了一份圣诞礼物，很好奇是什么，拿到快递就立马打开了。打开一看发现是五包桂圆干，就觉得有点有点神奇。这年头，我们这个年纪的人谁送圣诞礼物会送五包桂圆干？？？对对方表示了感谢以后随口说了句居然是桂圆干。然后对方告诉我说：“我见你脸上有些小斑点啊，觉得吃这个好，这个养颜。”惊讶于对方的心细程度，同时也觉得有点小尴尬。这是传说中的直男癌？？？</p>

<p>1224-1225
下小雨的平安夜
下午和大黑徐洁约在798碰面，我们在798到处穿梭寻找别人镜头里出现的那个天台，很可惜没找到。后来我们去了一家咖啡屋，暖暖的过了一下午，有超级好看的女老板。再后来我们回酒店听情歌、干杯。大黑喝了酒就一直在傻笑，笑的真好看，我都要看呆了。</p>

<p>1226
一个下着小雨的夜晚，在林科大校园里的湖边，我撑着一把黑色的长柄伞，听着一个大男孩吹萨克斯，湖对面女生宿舍亮着的灯像点点星光。他还告诉我，他每晚都在这儿吹萨克斯，吹的不错的曲子对面女生宿舍还会有人发出赞赏的呼喊。原来萨克斯这么好听，想起德芙广告里最后几秒那段说巧克力丝滑的镜头，这刻萨克斯给我的感觉就像那块巧克力，只是换成红酒味的就更像了。</p>

<p>0101
和王疯子夏癫子一起跨年，总觉得这两人身上有魔力，和他们在一起比我呆在家睡觉还要觉得放松。</p>

<p>0404
新年到了四月份才更这一篇呐，是懒呢还是懒呢还是懒呢
这四个月里面，过了一个春节，在春节前夕生了一场大病，烧到人稀里糊涂的，病好了以后拔了一颗智齿，麻药醒后疼得我发誓再也不想见牙科医生。春节后和曾经的好友F重归于好，和一些好友聚会玩耍，谈论大家近期的情况以及吃不完的宵夜。
春节之后莫名奇妙的去上了班。阴差阳错的进了一家公司，开始了职场生涯。
也慢慢喜欢上了这个地方，唯一的缺点是家离的太远，每天来往要近三小时小时车程。朝九晚五的办公室生活，有亲和力很强又幽默的王总，身材完美做事又让我这个小白冒桃心眼崇拜的慧姐，心情不好会带我去打电游，去大街小巷找好吃的胜哥，还有其他一些人好又可爱的同事们，简直不要让我觉得太幸运。生活的刚刚好。但也还是会有一些小烦恼，比如毫无工作经验，工作容易遇到问题，还不会处理办公室复杂的人际关系等。</p>

<p>0415
与绿灯赛跑，与公交车赛跑，决不放弃坐上7：04分的123路公交车。</p>

<p>0426
感冒啦，化身鼻涕虫</p>

<p>0502
一天比一天过的快的时间。
上班以来的每一个周末都只想在家好好好好睡觉。</p>

<p>0505
公交车上遇到一个变态，坐在我旁边的座位上，手往我这边放，还要我加他微信，真是太恶心了。和胜哥演了一场戏，叫他爸爸我也没笑场。</p>

<p>0508
很喜欢现在的工作，但也有了另一条路可以走。觉得很幸运，但也不知道到底选哪条。</p>

<p>0511
我咋会对高度酒那种烧喉的感觉倍儿好？？？
也不懂为啥白酒和槟榔都有一股果香味。。。。。。</p>

<p>0514
答辩终于过啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦
昨晚在打印毕业资料的最后时刻，腾讯默默的对我的QQ账号进行了保护，半天都没登上。今天在下一个就是我上台的又一关键时刻，我的U盘开启了自我保护功能，文件差点没能导出来。
“答辩过了，那恭喜你要毕业了”。。。听到有点难过。。。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[-]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/12/22/s/"/>
    <updated>2015-12-22T22:30:07+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/12/22/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>1211</p>

<p>前所未有的好精神，为双十二纠结的毫无睡意。
凌晨两点了感觉还是晚上七点一样。</p>

<p>给两个我心中的“狐朋狗友”送书做礼物。难挑，实在太难挑了。</p>

<p>觉得一个个商家好有心机，为了那减免的十五块，为了以后才能使用的抵扣券，我真的想尽办法凑单。真的好像有了这个减免和券，买的东西就不会要钱一样。</p>

<p>1213</p>

<p>发现每次在找不到路的时候总会出现个小天使带你找到路
上次和室友去中南，跟着导航走，结果围着一个湖转了一圈还是没找到地方。问迎面走来的路人，好像是中南本校学生，给我们指了方向。路有点复杂，要不断的左转右转的，我和室友就说先走，到时候不知道了再问。等我们走到了不知道是否要从面前的口子直走还是右转的时候，那个路人，天使般的出现在我们面前，告诉我们方向。
昨天去民政，下车后也是不知道方向，和我同时下公交车的一个人，问我是不是去考试的。我说是。他说我知道路，是往那边。然后跟着走顺利又找到了考场。
出门在外又导航无效的时候，多亏了那些小天使。希望他们在遇到困难的时候，也会有更多的小天使出现，当然，不要遇到困难更好。哈哈。</p>

<p>这两天的晚睡，黑眼圈和脸色相差了大约有十个色号。一瞬间觉得自己的眼睛好像黄子韬啊哈哈哈哈哈。</p>

<p>1214</p>

<p>受人之托，要去托管帮忙带一个月学生。
今天是第一天，六个三年级一个五年级一个六年级。手忙脚乱。看着一本本作业往我面前送。</p>

<p>1215</p>

<p>给学生说，你们这样不听话老师明天要凶起来了。
她说，老师，装逼遭雷劈哦。
&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;我的天&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;..</p>

<p>1217</p>

<p>一学生过来对我说：“老师，我们班有女生比你还高出一个头诶。”&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;&hellip;</p>

<p>1218</p>

<p>与小孩子相处真是一门学问。如何树立自己的威信，如何让孩子信任自己。</p>

<p>1219</p>

<p>嗯。最后一次六级考。我居然睡过去了。</p>

<p>1220</p>

<p>给网周周夏志雄送书，结果他们带我去抽水烟。
给夏志雄的书里夹了小纸条写上：“苟富贵，莫相忘。”给网周周的纸条是：“多看书，多化妆。”网周周觉得心里不平衡，我给她写的太肤浅。可说真的，我打心里希望她能永远这样无忧无虑的美丽并开心着。富贵虽好，但必定是要付出等价的东西的。不希望她去经历那些苦的不美的，无忧无虑是没有任何烦恼，比富贵好多了。</p>

<p>觉得西餐吧氛围挺好的，大家都在那儿大口喝酒玩游戏，一片笑声和气。
水烟好难抽，抽一口呛一口。葡萄味啤酒太像酸梅汤，酸的牙齿疼，再也不想喝。
现在觉得三个人玩也没多大意思了，约好下次聚一人起码要带一个异性朋友。有点头疼。</p>

<p>自从知道阿姨其实每晚都没锁过门以后，晚上也不急着赶车回寝室了。
回到寝室就熄灯了，也收到了一个人不开心的秘密，让我心疼到差点对着屏幕哭了。
忙完内务后发现热水袋没来得及充，曾曾就让我和她一起睡。第一次和室友睡，挤在一米二宽的床上说悄悄话，还会贴心的给我盖被子，温暖极啦。早上她早起了，迷迷糊糊觉得被窝冷了，伸直脚就感受到了充好的热水袋的温暖。觉得曾曾是个心细可爱的小暖炉。</p>

<p>1221</p>

<p>这份托管兼职算我第一份工作吧，觉得自己做事说话还欠许多火候。庆幸周围的人都挺照顾我。</p>

<p>1222</p>

<p>哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈不知道今天想记下啥。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nov.]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/11/24/s/"/>
    <updated>2015-11-24T21:01:41+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/11/24/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>1110
今天和大黑徐洁终于完成了拖了一整个夏天的拍照之约
约到了岳麓山脚下一间很美的花店
顶着一下巴的痘痘就这样去了
顶着一下巴的痘痘就这样去了
和她们一起真开心^^</p>

<p>1111
战斗力大减的双十一</p>

<p>1112
“突然发现狗的悲哀了，发了照片竟找不到一个期待的人的赞或评论”
“不期待特定的人就有更多的可期待”</p>

<p>1113
去叔叔家吃晚饭，温馨又开心
看见爸爸心情不错，我的心情也跟着好
爸爸给了我一个拥抱^^
肢体和语言痴呆的我，啥时才能让别人也能感受到自己的温暖呢</p>

<p>1115
今天去做了地铁志愿者
站在那儿等别人来问问题，看着一趟又一趟地铁过去一波又一波的人下地铁赶往其他地方也不觉得无聊。
看见一个男生等到女朋友，相见后甜蜜相拥，宠爱的捏捏女生的面颊，然后一起牵手走去。
看见四五个穿着登山服的老爷爷老奶奶超级守秩序的按标识排队等候地铁。
看见坐在地铁里的小女孩对着我吐舌头，真可爱。
看见一群人赶地铁去坐高铁，问我还有半小时赶不赶的到，我没把握。直到
他们走以后也还一直盯着时间，很紧张，好像是自己赶车似的，生怕赶不到。
会和巡逻叔叔正好目光相对相视一笑，在地铁到来的空隙聊聊刚刚遇到的乘客。
也会站着这头和车里的人目光相触，猜对方还能对视几秒。</p>

<p>挺喜欢这些能在短时间内和大量人接触的事情，总有那么多暖心的瞬间。</p>

<p>1116
会拒绝不太熟的人发出的亲近信号
会超级排斥不太熟的人传递出来的暧昧信号</p>

<p>以上两点可能就是一直朋友很少以及单身的原因吧</p>

<p>1117
中午睡觉梦见我会飞，也梦见了被一个脸都看不清的人给亲了一口
然后起床，我的嘴巴就起了疱疹，从里长到外的小脓包，只能想到晶莹剔透这个词可是觉得这样是不是有点恶心
去医务室打针，已为医务室的艰苦条件所折服，吊水居然没地方放手。</p>

<p>1119
隔壁寝的小赵问我是不是冬眠了。自从打天冷以后就没在客厅看见我的人了，连聊八卦都不曾出来。
确实自从冷了以后我干啥都只愿意在床上了，在床上背单词看小说玩连连看。</p>

<p>1120
下颌内部又长了个淋巴结，自己跑去医院检查，原来又是智齿这个讨厌鬼惹的祸。
嘴巴哟，已经到了说话都疼的地步。
前几天打完针的右手背青了一块，现在淤血慢慢褪了，
但是，像，一只鸡爪右半边被烤焦了一样。</p>

<p>我觉得我应该去没有冬天的地方生活比较好，因为，我冬天实在是买不到合适的衣服啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊</p>

<p>1122
放纵的看完了一部日剧 昼颜
讲述了两个家庭妇女如何出轨的事情，被刷新三观觉得出轨好像也并不是那样肮脏的事情。
还有点情绪 还没缕清，下次想好了再写。</p>

<p>1124
去了颜粒粒的小出租屋吃饭啦，觉得很温馨。
闺蜜里面的厨房界领军人物做出来的饭还是挺好吃的。
和闺蜜聊天时间过的好快啊</p>

<p>正巧看到LC买了一直想买但又试不了色的粉底，
双十一买的猕猴桃味道很不错。</p>

<p>天<del>好</del>冷~~~~~~~~~~哦~~~~~~~~~~~</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/11/08/s/"/>
    <updated>2015-11-08T14:23:55+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/11/08/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>1010
真切希望能变成那种后知也不觉的体质，天生对外界的变化过于敏感，真的是件很不好的事情。</p>

<p>1015
迷茫啊 啊啊啊啊 找什么工作啊 啊啊啊</p>

<p>1018
第一次穿八厘米的高跟鞋出门，步步惊心。
惨淡的面试经历。</p>

<p>1024
（今日不吐不快的槽
有些不懂寝室妹子的想法，崇尚自然是好，但也不需要以不会化妆为荣吧。
化不化是一回事，会不会化是另一回事。其实大部分不化妆也就是不会化吧。化妆也算基本礼节，没什么好清高的。也都是自己不化妆也不希望别人化妆的人，如果能坦荡到任凭周围的人都化妆自己也不化妆也觉得没什么也很自信才是真的自然境界。确实我现在很不爽啊，平常要化妆的场合都支持她们，借化妆品给她们帮她们化。趁我不在偷试我的口红就很好吗。开口借我一定会借的，但是以这种方式借我还是有点不能接受。</p>

<p>1029
天天被同学吐槽长胖了长残了，幸好还只21，再丑也丑不到哪里去。
长胖了有啥了不起的，我减就是了，长残了又有啥了不起的，我坚持护肤就好了，气质没有了有啥问题，21了确实也是不可能再有17岁那种不暗世事的清纯气质了，我坚持学习，好好工作，该有的气质马上就会来。</p>

<p>其实静下来仔细想想，21这个最好的年龄我接受到了人生的第一个挑战。
家里发生变故，突然一下就不能再做那个无忧无虑天真浪漫的小女生啦，要承起家庭的重担。
然后这四年不思进取，不学习，不运动，或多或少的天资都给磨没了。身材走样，没内涵，也找不到好工作。</p>

<p>现在真的发现现在吃的都是四年前重点的果子，也没有不努力就能得到的东西，果子很难吃，也好，现在好好记住这个糟糕的味道，以后永远不想吃了，好好做好好学。期待四年后能让自己满意。</p>

<p>不想永远无法得到自己的认可。也只有得到自己认可以后才愿意去接受别人，在这之前，我愿意承担所有的寂寞。</p>

<p>1031
今年万圣节和去年万圣节情节一样，和赛男刘泽在悦方吃饭，三个人纪念一周年。不过倒也应了那句话，世界上哪有那么多巧合，不过是别人在悄悄用心计划罢了。这两个有心人儿，谢谢他们。</p>

<p>1101
四姐来出差，家庭小聚，侄子都带上了女朋友，后生可畏啊</p>

<p>1102
这时才明白在失意落魄的糟糕时刻人会得到温柔的最大值，温柔的对待身边的人和事，不吵不闹的去处理问题。</p>

<p>1103
女生和女生之间的友谊也挺微妙的，稍有不慎，就莫名其妙的被不友好对待。天天一起吃饭睡觉逛街的也不一定就是你理想中的真性情朋友。</p>

<p>1104
周三，八点二十左右，公交车802路
和胖子许晚上去逛街，回来的坐在公交车的最后一排，发现右上角的一个男生，戴着耳机，齐耳的短发，修剪的很整齐，净白的耳后，坐的也很端正，可能是此生到现在见过的唯一一个这样整洁干净的男生，目光一直跟随着他的后脑勺，想见他的正脸，可是直到下车也没这个机会，隔窗看见步行的他，一身牛仔装，是理想身高，走路姿势也超级正。啊啊啊啊啊啊，就这样看着他走了。
后来我向胖子许说我刚刚看见一个男生，胖子许说也一直关注他，用她的原话来说就是：我一直在那儿故作镇定，假装没事瞄几眼。事后两人讨论了一路，后悔了一路，头回这样，挺少女气息的。
路上遇到一中年男人要钱吃饭，挺可怜的，立马给了他五块。想积点人品下次遇到他，私心挺重的，虽然这样很不好，但我确实是希望这样。</p>

<p>1108
疯子癫子神经组合再聚首，地点最后选择了株洲。对比去年的聚会，大家都觉得落魄了许多，但也没啥关系，只要三个人在一起就总有意想不到的惊喜和笑料。
比如：上厕所捡了111元，马上跑去打电玩；刚走到市中心，繁华热闹的中心地带停了电；停电了去湘江边回来，刚走进地下通道就又来了电。
比如：WZZ望着自己的照片一眼痴迷的说自己长的很像杨幂，X立马跳出来说自己才是真的长的像余文乐，然后两个人指着我说你是范伟。。。。。。
总是被这两个人欺负，其实也觉得被欺负的蛮开心的。
中午在自助餐关门的前半小时进去盛了不下二十盘的食物，放在桌上慢慢吃，吃到了下午三点。吃了几口就觉得吃不下，又剩了一大桌，觉得超级对不起店家。
用捡的钱去电玩城，依旧还是没有抓起一个娃娃，混在音乐房唱了一个小时五音不全的歌，闹哄哄的录下了几首歌，难听，但还是想收藏起来。
逛株洲批发市场，最后一人买了一个剃毛球机器回来。
跑去网吧玩游戏，开心，除了大家来找茬，我的游戏技能都是排第一的。
不知道下次再聚是何时。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/10/04/u/"/>
    <updated>2015-10-04T21:44:55+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/10/04/u</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>915
看完了平凡的世界，有了力量。</p>

<p>916
毕业住出去以后第一要买的东西的就是熨斗和烧水壶。
觉得自己像个文盲，实在愧对文科生这个身份。</p>

<p>917
世界上的确很多东西不是你想做就能做的，比如我现在想嫁人。</p>

<p>918
不下雨的天，要么慢跑五公里，要么逛街五小时。今天逛街五小时。</p>

<p>919
雨热闹的下了一天，窗外的道路也热闹的堵了一天。心反而静了一天。难得。</p>

<p>920
去医院看了姐姐后逛街五小时，脚疼。
长胖到能穿专卖店标准码数的衣服了，各种风格都能大胆尝试了。竟有如此多合适又心仪的衣服。然后干枯了钱包。不知道这肉长的到底是好事还是坏事。
买不完的新衣裳。</p>

<p>923
H生日，给他发生日祝福，没回。给他打电话，两个号码都已停机。觉得很诡异，于是去问苏。原来H去当海军去了。很惊讶，他从未告知过我这件事，连一句告别都没有的这样突然走了。
和H有过将近一年的感情。起于一次未完成的云南之旅。六个小伙伴张罗了几个月的云南没去成，反而相遇在了深圳。每天早上八点出门一块儿玩晚上五点各回各家。还记得第一次他约我出来，心里很忐忑，虽说他是我小学同学的高中同学，但毕竟没见过面。第一次见面还是在一个我并不熟悉的地方，深圳。一种背着父母见网友的感觉油然而生，心里想到了无数各种少女见网友遇害的情节，打了很多冷颤。犹豫很久以后，决定约在我最熟悉的世界之窗地铁站见面，而且那里人多。那天我穿着红白条纹T恤牛仔短裤。在出口时看见他抽着烟站在麦当劳门口等着，心里更加紧张了，这男生抽烟呢，好痞气啊，会不会是那种不良少年啊。紧张的走到他面前，打了招呼，然后一起去麦当劳里吃早餐，然后散步。散步时我才正眼打量他。(一直觉得见面就打量对方是一个让人很不自在的习惯。他跟我说感觉现在是带着读小学的妹妹出门。也不知道为什么，一惯在陌生人面前比较害羞，没什么话说的我竟然就这样在他面前一直呱呱呱停。就是觉得这个人有股莫名的熟悉感，好像认识了很久一样。后来，就是这份自然的相处，他在我生活中扮演了多重角色。我也第一次对一个人产生了这样的依赖感，我能做我最最最真实的样子在他面前，所有的情绪无论消极还是积极都能告诉他。对他的依赖，一直很自信是因为有他我才会这样，若是没有他我也能自立过的很好。可是这次他离开，我却好像失去了什么，特别落寞，有种失恋的感觉。</p>

<p>926
中秋
接到了一个0729开头打来的号码，看着是陌生号码，没接。心想第二个电话我就接。接着第二个电话来了。我接了，一听是熟悉的声音，但没反应过来，尝试的多喂了几句让对方多发点声好让我来分辨出这到底是谁。发现是H。H给我说了他那边的情况，说着说着他就哭了。我问他苦吗能适应吗，他哽咽着说我们教官讲有苦也不能告诉家人，别让他们担心。听了我觉得挺心疼的，一个大男孩一个人在异地，刚入训，吃着苦，适应着新环境。后来我想到，他也只会在我面前这样流泪，说些最真切的心情。这一刻，我突然明白，我们早已成为彼此最坦诚相待的人。</p>

<p>930
检查慢跑半个月成功，肉还是稳稳的长在身上。
我竟为了长胖的事情在电话里给我妈哭了半小时，幼稚到极点了真的是，妈妈就在电话那边笑。
一直以来身体不好，内分泌从没正常过，尽管我做的再好，早起早睡，从不熬夜。心里也有点不平衡，比我不注意作息不注意生活的女生多的去了，为什么偏偏就是我有问题呢。
从大学开始就被药罐包围，各种药都尝试过，但也无效，有些事，真不是吃苦了就能好的啊。
尽管我现在每天在运动，但是也能看见一天比一天胖，估计是之前吃的激素药起作用了吧。于是我就更加生气了。病没治好，还落了个肥胖在身。
做女生好麻烦啊，下辈子再也不想做女生了。</p>

<p>1004
受室友的鼓舞，决定从今天起，做一个勤快的女孩子。
第一步护肤大作战！</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
