<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: diary | YYJ's journey]]></title>
  <link href="http://yearnedme.com/blog/categories/diary/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://yearnedme.com/"/>
  <updated>2015-08-26T22:14:40+08:00</updated>
  <id>http://yearnedme.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[YYJ]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Picture]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/08/26/s/"/>
    <updated>2015-08-26T21:46:54+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/08/26/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818094910_%E5%89%AF%E6%9C%AC.jpg" alt="Alt text" />
被关在门外的狗狗满脸可怜模样，让人好心疼。但是一想到调皮时候的可恶模样就能狠下心来啦。</p>

<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818105020.jpg" alt="Alt text" />
自从有了它，舔酸奶瓶的一把好手，我再也不用心疼酸奶没舔干净浪费了哈哈哈。</p>

<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818105016.jpg" alt="Alt text" />
早起发现庭院的水缸里盛开出一朵娇媚的睡莲，一整天心情也都美美的。</p>

<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818095012.jpg" alt="Alt text" />
看见两只猫在矮矮的门檐上相遇，我和狗狗在门下呆呆的望着，很奇妙的氛围，虽然只抓拍到了一只。</p>

<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818095008.jpg" alt="Alt text" />
<img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818095005.jpg" alt="Alt text" />
<img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818095017.jpg" alt="Alt text" />
和妈妈在大堤上散步，美如画的景象，哪里还需要滤镜。还有很多老爷爷在放风筝，蝙蝠样子的风筝真的好逼真啊。</p>

<p><img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818105025.jpg" alt="Alt text" />
<img src="images/QQ%E5%9B%BE%E7%89%8720150818105029.jpg" alt="Alt text" />
假期借租的房子我最喜欢的两处地方，尤其图一，我每天就坐在这个地方看书写字，抬头就是穿过叶子的阳光，因为阳光更有生机的叶子。还有那个方形小窗口，运气好的时候抬头会看见对面小屋里的老爷爷拿着一把新做好的卡通气球，气球充满了整个方形小窗口，十分可爱呢。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aug.18]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/08/18/s/"/>
    <updated>2015-08-18T11:18:34+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/08/18/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>我真的是个好懒的女孩子哟！</p>

<p>最近发现裤子小了一圈才惊觉原来我长胖了，可是体重却好像没什么变化啊。</p>

<p>每天练瑜伽感觉也还是没能疏通活络筋骨，好多动作都做不来，僵硬的要死，现在有点希望谁谁谁来把我打一顿才好，把筋骨打通，拯救我僵硬的身体。</p>

<p>家里终于开始装修啦，跟着妈妈天天逛逛逛，说好的让我来装修的家呢，母女俩真的很难有双方都合意的，我认为不错的，我妈总是以一句难洗来反对，我要是再多说一句什么，我妈就拿出杀手锏说又不是你洗又不是你住，然后我就无言以对了。被我妈抓在家两个月，零收入，零活动，满心期待的装修还是这样的结局。</p>

<p>终于摸了把麻将，手气倒还不错呢。见了几个老同学，高一那些有趣的梗一遍一遍被重复说起不觉得腻，每次说起还是会哈哈大笑，那些可爱搞怪的同学们。</p>

<p>现在每天一到下午四点就去巷口玩，那里风大凉快，还能听听八卦，和几个小朋友一块儿玩，说到小朋友，最近认识一个两岁不到的小女生，是我见过的最有个性的小女生了。一般来说，见过我的小朋友没有不喜欢我的。她就不一样，不会搭理我（内心很受伤，总是那么酷酷的，见了她一个星期我都从来没有听她开过口说过话，她不会因为我有糖果就答应我提出的得到糖果的对等条件，拿糖是听不见她叫姐姐的，很有自己的一套，但是她才两岁不到啊，特别有心思一样。下午去玩就想见着她，太特别的一个小女孩了。</p>

<p>这块地方让我超级满意，还能重回这样的环境下生活，朴素又清新的居住环境，熟络的街房邻里，坐在巷口走过的人十有八九是熟人或亲戚，点头微笑或打声招呼。大家坐在巷口一块儿聊天，一块儿分享，伴着夏日傍晚柔和惬意的风，尤其是这儿太多新生儿，无法不让人感受到生命的气息，大多数新生儿都是由外公外婆爷爷奶奶带着的。大家也乐意去逗逗他们，问问新生儿情况。坐在巷口就时常听见说谁谁谁家的生了。那天一对双胞胎男婴和一对双胞胎女婴巧遇在路上，围观的邻居们把路都堵了，多热闹啊。我家吃饭很早，有时候早了我就会一个人坐在巷口，看书，我家的狗狗趴在椅子旁，吹着风，好舒服。喜欢这样的生活步调。</p>

<p>说起我家狗狗，真是让人喜欢又人嫌。越来越可爱，超级机灵。晚上总是爱乱咬东西，弄出很大的响声，完全影响了我和我妈的睡眠，于是把他关外面去睡，还记得头天晚上睡出去第二早一见他时的那个憔悴样，布满血丝的双眼，没精打采的样子，让人好是心疼哦。不过现在在外面睡久了它也早给自己找好了窝。但是很难再把他哄出去睡啦，一走到门口他就不动了，知道我要把他关门外，每次还需要我拿个吃的才能把他逗出来。它胆子也特小，稍微一点儿响声就容易被吓的慌了神。现在呢长个儿了，爬垃圾桶不费劲了，也开始难管了唉。</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aug.11]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/08/11/s/"/>
    <updated>2015-08-11T22:20:49+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/08/11/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>享受每天睡，吃，看书，瑜伽，看电视，散步，发呆的每一天~~~~~~~~</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[717——722]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/07/22/s/"/>
    <updated>2015-07-22T21:41:48+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/07/22/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>这几天姐姐回来了，二十八年来总算带了一个男朋友回家。
我这个小姨子对姐夫挺满意的，憨憨萌萌的长的也不错脾气也好，挺听我姐的话的。双方父母亲朋好友见面，甚是喜庆啊。
第一次遇到身边亲近的人要嫁人的情况，尤其是整个过程我都参与在里面，发现结婚啊，还真是不容易呢。恋人双方都满意后还得让双方父母七大姑八大婆满意，而这恰巧也是最难满意的。结婚是一门学问，交流也是一门学问，如何通过良好的交流让婚姻幸福让所有人开心更是一门学问。也不对，觉得形容成学问太文雅了，应该用战争来形容。订婚开始就是一场双方家长争取自己孩子权益最大化的拉锯战了。不过呢，也是一场充满喜悦感的战争。下一个就要轮到我咯，说实话看了这几天的情况，我倒越来越觉得结婚真是个麻烦事了。</p>

<p>其实每天蛮多心情的，可是一到写下来的时候又觉得哎呀这没什么好记录的。然后就真的一点也不想记录下来了呢哈哈哈。</p>

<p>还有现在我倒觉得有时候还是需要一点巧语来给自己润点色的。说白了吧就是意识到语言表达能力的重要性。</p>

<p>现在有打算每天用照片和文字的形式双重记录生活，因为，我发现我每天都像活在梦里一样，无法真切感受到生活，对过去的日子是更加模糊，不痛不痒的就忘了过去的事情。很奇怪的感觉，连我自己也无法懂。脑子和心去哪里了呢</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[714——716]]></title>
    <link href="http://yearnedme.com/blog/2015/07/17/s/"/>
    <updated>2015-07-17T09:56:01+08:00</updated>
    <id>http://yearnedme.com/blog/2015/07/17/s</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>这几天除了看了两部电影，好像其他也没做什么了。</p>

<p>看了美丽心灵和西雅图未眠夜，被女主的美貌无限吸引&hellip;</p>

<p>记录下了两部电影里最让我心动的台词
Alicia：Often what I feel is obligation, or guilt over wanting to leave.Rage against John, against God.
He’s transformed into someone I love.There’s no point in being nuts if you can’t have a little fun.</p>

<p>Dr. Marcia: Sam, tell me what was so special about your wife?
-Sam: Well, how long is your program?？
Oh, well, it was a…It was a million tiny little things.
When you added them all up, it just meant we were supposed to be together.
And I knew it. I knew it. The very first time I touched her.
It was like coming home&hellip;
Only to no home I&rsquo;d ever known.
I was just taking her hand&hellip;to help her out of a car&hellip;
And I knew it.
It was like… Magic.</p>

<p>爸爸又抱回一只萨摩耶，每天陪着两只狗狗。都是超级嘴馋的狗狗。
每当我一拿到零食就咻的一下面前出现四只渴望的眼神，然后我也只好把我的零食分成三份。
越来越觉得小狗狗可爱了，妈妈似乎不太喜欢新来的大狗狗，估计大狗狗在我家呆不久咯，谁叫它没受家里的老大喜欢呢哈哈。</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
